［727］唔知改咩標題先吸引到人，但幫下手集思廣益

星期三啦，不如一齊傾下727實際行動啦

成個熱門都冇行動post

有鑑於元朗遊行路線太短，加埋難以收到反黑既成效
建議行動可以多元化少少，唔好齋入去行

拋下磚先：
和理非既負責將元朗變成連儂城
五大訴求缺一不可

勇武既除左保護和理非之外
可以搞專搞黑社會地方
例如雞竇同麻雀館
噴漆塗鴉掟雞蛋拆招牌

反黑又可以洩憤又可以攞光環
團結和理非同勇武

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

另外求下大家幫手推番d有用既post先

自推

求集思廣益

行動最實際

齊上齊落

強烈譴責警黑勾結

[總之唔可以撩交打! 但要準備好自衞以保人身安全]

再講多次，今次係和理非黎！係和理非呀！和！理！非！呀！絕對唔可以做主動撩交打個個呀！

反警黑勾結一定要優先講清楚！但同時要提及其他4大訴求！唔好比機會林鄭建制淡化 612, 屯門, 九龍, 上水, 沙田, 上環 既事！

同埋夠鐘一定要拉隊走！拉！隊！走！班黑社會同黑警冇人性！冷血架佢地！可能又會好似上次咁，一入黑就同我地黎多次江湖新秩序！

今次和理非係元朗都要聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

元朗反黑
民間自衛

勇武既除左保護和理非之外
可以搞專搞黑社會地方
例如雞竇同麻雀館
噴漆塗鴉掟雞蛋拆招牌

麻雀館 呢樣嘢冇證據話一定係黑社會經營，去搞佢會令人難以聚焦行動既原因喎
雞竇 就最多咪搞下啲燈牌同叫雞嗰條街，應該就冇人開檔既

更正 : 建議 727 元朗遊行，

1) 主旋律 : 最好改為 [元朗反恐襲 ! 追究無恥、無良的 警、黑、西鐵大遊行 ] ，

2) 對象 : 邀請元朗居民同我們一起遊行。

3) 禁忌 :
3.1 遊行路線，在元朗大馬路附近，有一大球場可容納過1萬人集會，
3.2 千萬不要入村，不要拆人祠堂 ， 要尊重村民的傳統和象徵意義。

口號 : 反鄉黑 護村民 護祠堂 護元朗 etc
目標 : 感染十八鄉原居民一齊遊行不分化不對立不點相揪後算帳

貼曬D野去雞竇同麻雀館到

唔建議撩交打

要鄉黑得到適當既教訓

警黑勾結
香港市民既對立面係警察
唔係黑社會

其他內容我認同

之前有巴打share過邊啲竹館係黑底

要鄉黑得到教訓

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

要有具體行動呀

今次遊行第一個原意就係要鄉黑得到教訓
所以先改左入元朗

五大訴求缺一不可
但係都冇可能漠視大家個改做元朗遊行既原意

光復香港

推

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

[更正] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

時代革命